人越大越孤獨

見到成班人講埋d無聊野，全部人都覺得好好笑，
但我覺得好無聊，get唔到d笑點
但都要懶係野係度陪笑，係我老左定係我笑點高左？

係

推

我都覺

開始要學識混入人群 跟住大家一齊笑

可能係你太成熟。群埋一班小朋友

唔合群都要勉強自己咁辛苦？

you are not alone

可以搵返d適合既群體生活

笑一笑 喺人群中會再孤獨啲

樓主幾歲？
睇字似30以上

16歲都寫到依啲文

你唔知其他人都同你一樣係陪笑緊啫

就好似無人同自己係同一頻率上面
所以與其要陪笑
無咩事都係自己一個摺埋算
一群人中既孤獨感比真係自己一個更痛苦

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥